黑警稱雷射筆令左眼痕癢，需要滴眼藥水。空姐罪成判監三個月

裁判官拒絕接納辯方陳詞所謂被告為途人經過被拘捕。認為被告身上有法律諮詢卡，生理鹽水，是否旁觀者值得商榷，認為她充足裝備，並非單純路過， 是持有雷射筆的示威者，雷射筆混亂中消失，曾用雷射筆照射PW1，構成「襲擊中的毆打」使他受傷，左眼痕癢，需要滴眼藥水。

屌你老母死黑警